【場地單車世錦賽】捕捉賽意外撼工作人員 刁小娟受傷送院

荷蘭世界場地單車錦標賽，香港代表刁小姐曾出戰女子捕捉賽，最後敬陪末座，昨日她參加女子全能賽（共四個項目），但在第一個賽的捕捉賽出現意外，在比賽途中有工作人員行近賽道執拾之前炒車的單車零件時，剛好遇上正全速比賽的刁小娟，二人撞個正著，該工作人員頭部受損，現仍留醫，刁小娟亦相繼送院，幸只是皮外傷，現已返回酒店。刁小娟在女子全能賽亦未能完成四個賽項。